工聯會屬下「政府人員協會」竟綁架全港公務員，反對獨立審議警察加薪，要全港公務員加薪無望

立即成立對沖工會，將工聯會打殘

反修例風波下，警方執法成為政治爭議核心之一，有民主派議員要求立法會財務委員會在審議公務員加薪撥款時，抽起警隊加薪分開處理。工聯會「政府人員協會」昨日（11日）去信立法會財委會，指反對將警務人員薪酬調整抽起獨立審議，過往沒有這種先例，要求全香港公務員同警察共進退。

政府人員協會屬工聯會屬會，政治立場親建制，曾公開批評民主派公務員於8月初的集會不符政治中立，但呼籲公務員參與由守護香港大聯盟舉辦的「反暴力，救香港」集會。

又係唔揪得搞搞震

都係啲黑警累事啦

推

整個「反警暴，救香港」集會咪參加囉

工聯會「政府人員協會」：「我代表全香港公務員，警察無得加人工，我地全香港公務員都唔可以加」

全香港公務員被呢條私心柒頭害撚死，斷人衣食如殺人父母，全港公務員仲忍到？

捉佢彈春袋

黑警綁架消防海關入境同埋其他公務員？
我地黎幫手推！ 連登巴絲推PO大軍

[突發] 連登巴絲tg channel - 怒漢推po

TG:

幫佢推啦
等啲藍絲公務員屌鳩佢地

一齊唔加都唔會比你班賤種狗加

屌你，咁攬炒大家都唔加囉
死臭閪

Push

工會好重要

我要攬炒

Agreeeee

Agree

正一死仆街

班狗又要有自己pay scale
又要一齊加人工
做乜鳩

支持所有一齊唔好加
睇下邊個慘d

push

冇人工加
工聯會阻鬼住曬

要求aco都有獨立pay scale

彈佢春袋

咁咪一齊唔好加啦
要改就改黑警

工聯會死全家

分開討論la

迫公務員同班狗攬炒做咩？
公務員又冇打人

工聯會自己冇左份工都算
仲要迫公務員冇得加人工

公務員唔會同意分拆，今日拆得狗......
點知出年係唔係自己部門
班老野精過鬼

up

請宣揚工聯會搞搞震，累公務員無得加薪

好呀燒埋班打份工扮盲既奴隸囉

班廢老多數都係屌鳩班泛民議員搞事唔過

所以新制公務員要成立多d工會

各大民政事務處、郵局要加大文宣，要令工聯會下年正式收皮

工聯會唔出賣打工仔先係奇事

公務員都未出聲就比工聯會騎劫左先

咁搞隨時同克警攬炒，傻西﹗

工賤會下屆立法會要佢地收皮

仲有佢

屌你老母工聯會

工聯會又話保民生。

結果而加搞到攬炒。

如果加唔到人工，搞到公務員罷工嘅話，係咪唔抽得負責呀？

咪係

同我全部加入新公務員公會